代表上水區的市民多謝你地

自從有港豬澳，西9之後，上水區條路終於闊返，空氣都清新返d,希望可以keep曠展到其餘20區，發揮港中一家親（香港中國）

闊條撚呀 上水邊度有改變過？

係闊左架啦，留意下

係好左小小，真係得好小小

希望連水貨客都趕走埋，咁就完美啦

好希望有生之年可以變返以前嘅上水，希望會88重開

仲有唔要藥房，要真正的鋪頭

要藥房，不過係有得中醫個種。